11歲男童疑遭棍打傷面 父涉虐兒被捕

依家d 00後真係唔打得

打兩下都捉

棍打面真係嚴重左

點解會打臉？？

條友仔避，之後中面

留名等睇虛偽的人類係臨臨事件淡左之後露出真面目